係牛三鴨 牛三鴨 大家感覺到嗎

除左升日日都係升